半夜驗上吊屍體！死者突「長嘆一聲」全場嚇壞 女法醫揭驚悚真相

用專業發現「蛛絲馬跡」，為死者伸冤是法醫這個職業最厲害的地方。然而，大陸女法醫
張鵬雨坦言，「現實中往往要經歷太多不堪細說的苟且，需要克服太多的困難甚至是恐懼
。」她分享，有一次在案發現場勘驗時，上吊身亡的屍體竟發出一聲「長嘆」，當時現場
人員都嚇壞冒冷汗，只有她一人淡定應對。